{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026019?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 호계 더 베스트"
    },
    "text": "2022年夏の繁忙期において、ヤノルジャ会員が最も好む提携ホテルは、湖渓に位置する最新式、最高のホテルであるザ・ベストです。 このホテルは、リーズナブルな価格で最高級の施設を提供し、お客様に恩恵を与えることができます。 また、虎溪地域でヤノルジャ予約ができる唯一のホテルです。ホテルは常に最高の施設でお客様をお待ちしており、周辺には蔚山上安児童公園がすぐ近くにあり、徒歩1分の距離に位置しています。 また、ホームプラス蔚山北区店までは170mで徒歩2分、鎬渓駅までは約1.6km、車では4分の距離に位置しています。モバイルテックバレー団地までは約4.2kmで車では10分、梅谷一般産業団地までは約3kmで車では6分、蔚山空港までは約4.6kmで車では7分です。 なお、繁忙期や特定日、祝日には料金変動があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ベストホテルはどの地域にありますか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルは湖渓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルは最高級の施設をリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員が最も好む提携ホテルは何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員が最も好む提携ホテルはザ・ベストホテルです。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルではどのような周辺施設がありますか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルの周辺には蔚山上安児童公園があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルからホームプラス蔚山北区店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルからホームプラス蔚山北区店までは170mで徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルから鎬渓駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルから鎬渓駅までは約1.6kmで、車で4分です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルからモバイルテックバレー団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルからモバイルテックバレー団地までは約4.2kmで、車で10分です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルから梅谷一般産業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルから梅谷一般産業団地までは約3kmで、車で6分です。"
        },
        {
            "question": "ザ・ベストホテルから蔚山空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ザ・ベストホテルから蔚山空港までは約4.6kmで、車で7分です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や特定日、祝日にはホテルの料金に変動があるのですか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定日、祝日にはホテルの料金に変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 440
    }
}